警狗計劃？

咁耐都未有狗
好撚奇怪 wo